路透社︰美國將華為等20間中國企業列為受解放軍控制

路透社報道，美國政府將20間中國大型企業，列為由中國軍方擁有或控制，當中包括電信設備商華為及視像監控公司海康威視，為美國實施新的金融制裁奠定基礎。

報道引述一份文件披露，被列為由解放軍支持、並在美國營運的公司，還包括中移動、中國電信及中航工業等，總統有權根據法律實施制裁。

國防部一名不願意透露姓名的官員，確認這份文件的真實性，又說文件已經送交國會。

又亮劍

正

一招接一招，

一早要，喺支那所有大型企業都100%有黨員控制 要升職就要入黨

大豆侵慢左十幾拍
支那已經知道晒佢底線
冇信用仲傾乜? 一邊打一邊傾先係道理

支那移民

移動

聽講任何組織有3個黨員就要成立黨支部

佢哋做嘢優先考慮一定唔係公司利益、股東利是、客戶利益，而係黨利益

又拿石頭XXXXX

凌遲式制裁 夠膽就投資支那企業轉頭變廢紙

20間太少

好多放負撚話侵侵無用唔會幫你

騰訊美團明明係黨企

中移動都有 用中移動服務 係咪即刻支助解放軍?

幾時到700
想睇佢破完頂再急插

打一下，交一次保護費。直至打到共產黨無錢，再一招攞命!

而家仲用緊嘅應該都真心支持

香港呢邊都等緊你出招

美帝唧牙膏

識玩

駁唔到

強烈譴責.mp3

唔該加入埋騰訊、美團、阿里...

支那幾時反制

將定將會？

美國或成最大贏家
支那收皮

Hikvision?

推

又話當撈侵賣大豆賣到笑？

佢咩底線？
大把招喎

冷戰2.0來了

美國出手有啲太慢

中共毒死美國先
定美國打低中共先

Intel式

露透社

國企=間諜機構

基本上支那都無哂民企啦
中国公司根本就係黨企

Sir this way

其實應該要幾騰訊當共軍看待

非法組織

941都中